性感女球迷球場上任性裸奔 球員全都驚呆了

一名里積斯堡男孩的女粉絲，竟然一絲不掛全裸衝進球場，替地主隊加油。

荷蘭丙級足球聯賽本月3日所進行的里積斯堡男孩對上Amsterdamsche FC（AFC）的比賽中，一名性感女球迷突然在比賽過程中，衝進球場中裸奔，甚至翹著屁股湊上球員面前挑釁，讓在場民眾全都看呆了。

根據荷蘭《電訊報》（De Telegraaf）報導，荷蘭丙級足球聯賽如火如荼展開，3日里積斯堡男孩對上AFC，不料比賽中途，一名里積斯堡男孩的女粉絲，竟然一絲不掛全裸衝進球場，替地主隊加油，經過22號後衛提拉瑪（Joel Tillema）身邊時，甚至不惜轉身用屁股頂他，嚇得對方立刻倒退幾步避嫌。

對此，里積斯堡男孩的公關人員亨德里克森（Hendriksen）表示，女粉絲屁股和胸部上大片的黑、黃色塗鴉，並非在草地上滑倒造成，而是以顏料刻意塗抹上里積斯堡男孩隊的代表色；據了解，該名女粉絲也是「Hard Core Rijnsburg Boys」的成員之一。

可惜的是，儘管有女球迷熱情相挺，但里積斯堡男孩最終以2：6不敵AFC，吞下敗仗。

望完腳軟

荷丙

可惜的是，儘管有女球迷熱情相挺，但里積斯堡男孩最終以2：6不敵AFC，吞下敗仗。

搞撚錯 咁都輸2:6

好大對

好似好正

好大對車頭燈

丙組都咁瘋狂

女人裸奔冇人敢攔佢

係唔攔姐 踢波攰攰地幾醒神

無格版??

0:10 屌我啦

扯住旗行路都難啦